超突發‼️今日終於流出左RH2017全場生肉‼️造馬NGT狗快D仆街死啦‼️

唔敢睇 ‼️

NGT我屌你老母 ‼️

2017年AKB48G最黑暗的三天‼️(排名分先後‼️)
3)NGT狗總選刷到速報1、5、7‼️
2)臭西花未出黎回應認錯反而高朱要道歉兼停上公演受罰先‼️
1)RH2017‼️

ngt 班女 真心正，team 8 抵輸wo

Yuuna Bob

正=排名高；我地ゆいゆい總選拎埋第一啦‼️
投票event仲講埋成員同飯對活動既參與熱情度‼️
飯層既深厚‼️對排名既追求度‼️我地8仔會輸比你⁉️
唯一輸就係輸個政府咋 ‼️

場外投票 47街贏咗第一啦‼️

Ngt醜女團

8狗肯接受自己廢過ngt未

‼️